[Kovri](https://getmonero.org/resources/moneropedia/kovri.html) - свободная, децентрализованная, технология анонимности разработанная [Monero](https://getmonero.org).

В настоящее время основана на открытой спецификации [I2P](https://getmonero.org/resources/moneropedia/i2p.html), Kovri использует и [чесночное шифрование](https://getmonero.org/resources/moneropedia/garlic-encryption.html) и [чесночную маршрутизацию](https://getmonero.org/resources/moneropedia/garlic-routing.html) для создания конфиденциальной, защищенной оверлейной сети поверх интернета. Эта оверлейная сеть предоставляет пользователям возможность *эффективно* скрывать свое географическое местоположение и IP-адрес в Интернете.

Фактически, Kovri *обертывает* интернет трафик приложения для обеспечения анонимности в сети.

Легкий, ориентированный на безопасность маршрутизатор Kovri полностью совместим с I2P сетью.

Следите за разработкой в [репозитории Kovri](https://gitlab.com/kovri-project/kovri#downloads) и [присоединяйтесь к сообществу](https://gitlab.com/kovri-project/kovri#contact).
